譚新強：民主根本是反科學 香港人是種族主義者

「習近平、甚至是從前的領導人有強調過，如果中國執政黨太貪腐或執政不力，人民會失去信心，黨就會倒台，這意味他們意識到如果執政不力，人民就會起來反抗，甚至有革命。」

佢地梗係知啦
所以先使成萬億維穩

成篇野都痴撚線